民賤聯大陸仔 大陸仔有樣睇

是咁的 屋企人之前去旅遊
同條大陸仔同團
條大陸仔依家仲話想做議員
點解話佢係大陸仔呢
原來佢係新移民
入咗hku 仲加入埋民賤聯
日日係朝早荼毒啲廢老
話要激活廢老邨
東區人入嚟同我推爆佢！！ 一票不投民賤聯
下面有樣睇

新移民唔緊要 為香港好既有咩所謂
但屌你老母入民建聯就快撚啲去死啦

記得加慎入

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

太子有個好大個嘅補習社廣告最右手邊有一個都好撚似大陸仔

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。